[A/I] FGO 🇯🇵 [546] 殺人狂對泰國的想像力已突破宇宙長城

-Fate/Grand Order-
-營運官網-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

力拔山兮氣蓋世

好想抽(馬)

用兩手 天將塌下都撐起

強烈譴責zmc

絕招 猛虎硬爬山

覆完俾老細見到我玩電話 俾佢叫左入房

咁嚴 係咪要相認咋

無咩事 佢叫我唔好玩得咁揚 廢事俾d大粒野見到啫

被逼換衫

唔好咁揚

佢提你都好既
費事一陣比個氹你踩

你老細有無玩fgo架

BANNER呢

我當佢朋友 無推佢落坑

zmc去左買cos衫？

虞姬我老婆

訂新衫

大粒野見到會叫zmc聽日開始cos狐返工

女帝

想睇佢著殺狐件衫

又要換老婆
la g

緊身衣

好老細

你班4gay lo

下年動物節考慮下出cos ok?

zmc

佢話有殺狐抽就COS

芥子同紫色BBA邊個大D

打D難關都係唔好貪個少少絆 辛苦自己

後面放晒絆
前排求其雙梅cba咪得

要2.3Pool2有

cap左圖

Cos硬啦你

咁想cos未出聲
我地實撐你

有先算啦

實有嫁喎

flag

如果田宮出新版火鳥ZMC 你係咪cos車主主人

pool2,赤兔(馬)3星,虞美人4星,嬴政同狐5星,兩隻輪pick

緊身衣定旗袍先?

其實Cos好似唔係難
我記得教主Hot Limit套衫好似有得賣

下星期出2.3後記
主角救咗袐書狐 入埋隊
殺狐入Pool2

zmc 巴

你既新版 田宮應該都就快出啦

係就好

你想COS既慾望已經暴露晒出黎

貓貓

今次火鳥巴真係cos狐

基川鳩up成真了

秘書狐模都未出過就講到好似一定係Pool2 出咁

精神

super 2底盤 zmc

又立flag,我上次都係咁做左契弟
不過睇死就算pool2有得抽，zmc都會走數

反正係唔係都俾你地話我cos架啦

我相信zmc巴唔會衰過基川嘅

都係果句Pool2 有先算

用生命黎祈願

邊個屈你 我同佢死過

fgo post pad四天王

月の珊瑚要完啦
佐々木少年@月の珊瑚
‏ @sasakishonen
46分46 分鐘前

今は、月の珊瑚最終回を書いております

好耐冇黎M了 點算

咁快就更年期

邊5個

漁gay!

是撚但啦

我唔講得

55

冇我份 我唔玩pad的

係得今次先冇你份

淫獸狗衝比學妹拉住

我屌

奶光

原本幾鍾意蘭陵王，但佢係主線到真係好l煩，又嘲諷又無敵

我NTR咗項羽

屎忽要爛了

LM待J

加一個長上水的

最後有冇黃到

冇 我要抽林峰

英雄所見略同

我個名叫
趙 盤

從一開始寡人只係邯鄲城內一個無賴少年

呂不韋：

始皇帝
性別:不明

又屈

就來畫到變機戰

仙人冇性別

我去PAD轉陣珠冷靜一下

變左啦

你班友又黎料

嗱嗱嗱
我未表態

賜毒酒

メス墜ち

屌有聲既

尋日同男友第一次做愛 好痛 佢抆出嚟果陣話有少少血 係咪正常？

你男朋友係有四隻手的半人馬？

有冇項少龍

想出

抽爆

男人你地都岩
明明你地話自己唔係基佬

有江華，又有林峰

Lm

又無出係今次pool到
又釣人癮

2 池 lor

BO5

RinG

點解殺狐連條尾都粉紅色既
mofumofu起上黎一定又香又軟

點止條尾 , 連粒LIN同個GAP 人係PINK

嘩屌

殺狐條尾好似棉花糖 一定好香

暫時最淫係佢

iPhone XS MAX 玩FGO終於唔lag

完全無興趣抽狐

淫到俾人監禁play

有冇興趣睇人COS先

好失望

哪吒仔好似無乜戲份咁

講完項羽係佢同類之後就無戲份

一定勁多cos雞cos
旗袍cut個窿 最撚易

冇波真係咪撚搞

抵啦!

套衫比人直入玩乳交

終於唔係基圖

3隻狐呢隻最啱我
另外兩隻似小動物冇想un既意欲

本子劇情

發夢個陣夢到棉花糖 一野咬落佢條尾到 比佢打醒

Same
呢隻淫娃 一隻寵物另一隻Mikon !!

永久凌遲果幕其實又有料到
泰王話VITCH靈基同沙煩完全唔同LEVEL

??姐係點

太弱了

vitch 姐係bitch狐?

左尼祿右bitch狐?

又幾還原喎

泰皇個英靈座剩係有中國英靈?

本呢！！！我要本啊

夠啦，歷代中國英都比佢用黎做兵馬俑

尼祿同佢隻寵物(+愛歌)霸晒6左右
Tamamo族要另一個number

係呀
同埋封印左劉關張3條友

仲有蜀地相關既英靈
因為天生作反

完全哂左個角色
鋪左哪吒條屍→泰始皇不死研究→項羽依條線出黎又無左下文，
哪吒又無同殺狐交流

明明係今次召喚嘅角色入面最勁係佢
但係又係無乜表現

最愛良妻狐 其他都係陪襯

我要做廢青

儲齊tamamo9 每日屋企24小時嘈交 真好

對住bitch狐一定要將條撚一野塞落去佢個口
再射到佢成面都係我既精去教訓佢

我驚你精盡人亡...

微笑Boy

佢地唔得閒搞我了 掛住嘈交 我係隔離靜靜地望住佢地嘈

自爆寶具炸長城

迫不及待玩玩了

我想睇Tamamo 同貓貓用腳同肉球踩佢塊面 我就係隔離睇佢唔甘心個樣對住佢奸笑

好想比杯阿爆
但最後比左黑貞

其實咁樣鳩化幾好
好撚過得罪支那班玻璃心

肥婆刑

而家咁樣一車車支那人去課泰王
FGO 戰多十年 出多幾套動畫

為左唔得罪班弱智搞到膠化有幾好

原來而家lihkg hover條url會自動開圖 我仲以爲係我本身既插件

其實得罪咪得罪囉 fgo又唔係無左佢哋唔得

商家佬唔係咁諗呢

child登

哇我屌

我覺得最後佢哋應該都係屌住課

你試下泰王同項羽掉轉 大陸仔又撚嘈架啦

好好笑

泰皇太爆炸
試下泰皇正正常常閃閃咁既樣
項羽就會比人屌嫁啦

Haha point係邊牙

睇人仆街最開心

台仔 我想睇台妹

我都係咁話

能有台妹玩肥膏

有 不過機會不是我們的

泰王個人設只係用黎引開班仆街注意力
成個劇本都明抽緊鄰國 只係佢地睇唔明

根本老虛就係一直抽緊鄰國，事前派6粒金蘋4粒銀蘋，一開波學妹笑9個度空氣好sweet，然後有小農DNA，仲話咩無知就係幸福之類

老虛：你怎麼這樣憑空污人清白

6金4銀

會作反既正義之士就封印
解封既都係d聽話廢物

越唔俾人講越諗唔同方法表示出黎

橙呀

誰?我老婆 美人?

好慘，要抽返黎俾佢地團聚

又好似布姐同齊格魯德咁日日放閃

邊個慘啲

打算抽條女但唔抽男

多多益善號

變番英靈 guda就有辦法架啦👌

項羽有冇出改造前既樣 都係b職？

我都知迷x著d咁既衫 唔係做刑警咁簡單

好似改完先係b職

做我ptgf

JAGA

最撚憎食閃光彈
現實仲厭食唔夠咩

我已經抽左隻

得個背影

唔知韓信同陳宮之後會點出

型棍

而家都型棍

型到核爆

凱撒0e=韓信

韓信
係你地迫寡人出爾反爾

項羽 美人
西哥 布姐
仲有冇情侶沙煩?

天草女帝

模都廢時做
但有功夫佬

齊格 貞德

聖女

我幫你擋5秒，快啲走

算係咩

算

有無人覺得牙芥其實唔應該有得抽住

又冇講生前定死後先計

凱撒 艷后
所羅門 示巴

我利rip 風向都吹緊包皮聖日耳門贏

我 伊莉雅

邊條友唔記得派藥比條痴線佬啊

點解冇人講切J同愛莉絲

嚴格黎講唔係

閃閃 恩奇都

How about 金時 酒吞

醫生話佢無得醫 所以停藥

一個異聞帶一套衫

今章主線其實還可以
但角色故事分佈唔多合理/有頭無尾
泰良玉,哪吒仔,牙莫都唔知做乜
牙芥同江華由唔識到有FEEL無共嗚,
蘭0,馬面,肥宅,衛士長都係得一時驚喜
得泰王,牙芥,殺狐,荊軻,愛醬其實都講得完

到定好多本
已經想像到有痴線佬畫c狐殺狐3p既本

我比較關心會唔會有人黐線到畫赤兔同布姐的本
雖然rule 34呢家野

等多幾日

貓貓：唔預我

項羽美人

唔想條撚比佢斬開幾段

黑人問號(馬)

第七節 仲要得一場戰鬥，敵人總血量接近60萬

都唔知係咪抽鳩七一遊行單野水

懷疑老虛有特登搵人幫佢翻譯做resource，有啲位真係抽得好中point

仲有坦克車
話說你地點會諗得d抽水位咁透徹

咩黎?

鎧武，都係老虛做主劇本

好彩支那人仲沈醉係吹捧入面，唔係老虛就要拍片道歉啦

老虛想復興秦朝

再笑唔好怪我唔留手了

瞓醒又一個po, 推po快到

有冇好推介

七節 得一場戰鬥，D怪血量又同2003年七一遊行人數接近...

仆街了

本身唔想笑，但你打完呢句忍唔到笑

唔係呢D

今日係grandblue時間
冇時間睇PTT

寶0 守護

在經歷了剎那的虛數潛行後，我終於如願以償的到達了，泰國咸陽，啊！泰國，他們說的空氣，我一聞，果然是極其香甜的，完全沒有霧霾

七一係咪諗多左呀

可能真係抽71水都唔奇

無理由得一次戰鬥咁少

泰國

就黎要打叛逆曉星 怕

希望會有牙芥同泛人類江華既外傳

希望韓信落地寶具會係一堆多多益善號 衝過去

排隊啦

唔玩限死story角既其實唔難
今章最難韓信16桐人,衛士長,牙芥,泰王

比較想有撚太撚多啲

係咪得我真心膠咗，係特登打泰國定點
唔係秦始皇咩

金閃射３野

又多隻天花板殺光炮迫害天草老婆

泰始皇
你記錯左

用晒啲咒後面又要等cd

都係我老婆 唔驚

等幕間

真係好唔知醜

牙芥幕間

我掛住奧菲利亞多d

真係出既最少好似凜B整活動

希望佢可以升上5星

下章皮皮復活一堆

中寶具

邊有咁多5*呀

今日蘑菇生日個10石呢

唔駛一堆，一架得啦

呢個係韓信？

中文都唔識睇 ？

台主好串

仲乜韓信咁柒既?

發覺冇乜人提下秦良玉

無可能架喎，韓信應該係咁

幾似樣呀

對唔住 真係唔識佢

今晚抽爆

真心橙,明明smdrr終於畫得幾好
但劇情行行企企

等出本子

good luck

又寶5

對奶好怪

警鐘波

原來隻項羽3條血都20萬 我仲以為3條40萬真係打條春

條邊闊到

xs max ?

雙梅黑貞唔使煩

蘭陵王呢

無敵貫通

用18萬聖嗰張咪得
唔使寶具都可以3turn完

好慘

兩個人用黑貞點樣3turn完

屌見到ooo笑撚到出聲

我講緊後啲嗰關
2隻嗰個梗係唔得

用劉備關羽張飛黎變身

呂布！赤兔！best match！

中左一隻 秦...

我隻蘭陵王呢

秘書狐is the best

韓信16蛋散
殺生院MVP

幾時出

16桐人用完殺生院先諗起有神父

agger

屌，係喎，仲要全半減可以硬坦

良妻狐

完!

兩隻都冇

我發現第二部每章都有一對CP

火巨人

3條女都是我的

唔知GAY佬樣果個同邊個CP

點解仲未有pv首歌聽

最撚黑人憎個個柒頭a組就無死
其餘個兩條女就死 屌

道滿 覺者

呀屌你2號先單pick

忍定抽

有幾多石?

抽一半

講定都得
去到2.5無卡鐸，你含撚都唔掂

～400

忍下手啦
呢個pool有乜好抽

真，開完圖鑑就走人

秦國科技力世界第一

十香bobo rich

點忍

火巨人依隻死毒撚都係算啦

想bo5秦良玉

未有秘書狐搞住佢先

聽到佢把聲鳩叫奧菲利亞

OHHHHHHHH,奧菲利亞

4星應該唔難...
之前抽阿比 同RINB 都BO5左 哪吒 同3家姐

到大家都話最難打嘅項羽夫婦

幾時先執下條邊

係幾麻煩 項羽好撚痛

單pick先搞
上次單pick示巴bo5都要4pack

用劉關張 係玩埋呢個gag

唔係story就抽1慢開圖鑑等歪算啦，你又唔係抽得少嘅人

rinb抽左唔知幾多石未又係淨係出過3家姐
好難歪

2.3幾多關要拆buff/強化無效/封寶具

請解說

已經feel到我會比佢地打返出去

仲有聖誕同正月啊

你既令咒呢

李書文果關好似有拆buff好啲,
見人地玩佢會堆buff堆到tamamo有自己2技+孔2技都一掌打殘

又可以搬C媽出黎瘋狂RULE BREAKER

定係應該叫返佢衛士長

小邢

melt

我feel 到新年會有好多驚喜
係時候脫離廢青生活
聽日即刻搵工返

行動力嘅化身

應該辭工迎接新年先係

梁國雄.jpg

記得有關打十幾隻卒仔 隻隻唔係回避就一根性

禁開黎睇好大張好清喎

韓信16桐人

開link先睇到

妖尼姑同某白髮神父MVP

個關你搵隻三藏入去ez

我...我窮

個段個d背景音好不安

魯魯修

準備用TAMAMO VS TAMAMO

MELT直接秒殺左

打美人果度TV狐用房中術support主角 代表D咩

術酒吞今次好好用(魔性特攻同寶具封印)

下星期三 後記 Pool2 殺狐

法國呢位ching睇d本本好唔update

係睇完呢個post

TV

經過前面4個異聞帶，GD一入去隊長就會招呼佢地啦，仲點會好似宜家咁放任GD
然後 泛人類史嘅英靈宜家已經比神父帶團打緊，GD入到去果陣都唔會淨得多人

然後卡鐸2.2 intro都已經見到想反骨，係比神父劫左返去
2.3intro講左卡鐸可以係2.5異聞帶自由活動，收集情報同穿針引線 輕而易舉

吉良吉影.gif

crazy9得黑貞會畫純愛

肯加入就比隻皇女佢玩

嚴格黎講仲有一次係黑呆純愛既,不過果本都有黑貞係到

雷姆

不了 當佢面玩皇女

痴撚線

27個鐘 一百萬絆

唔爭氣，落返雙梅就過到

一千鬆d一場

之後關？係泰王定黎多次項羽 ？

得2rd既free quest....

不了

秦王>一條命項羽>樹

樹個關助戰係秦王

16節 霸王別姬>泰王>霸王>空想樹

Pako

好似話唔止13,14,15集之後都會出現,變左路人真

你有無睇到人地幾多號po出黎

無記錯9年前dcd係日本係俾人屌多過讚,依家好似又上返黎神枱

其實而家都係屌
不過同zi-o對比咪變神枱

non-mean應該快好多
我grant loan 8月搞到依家先批左

我好鍾意dcd
因為佢我先睇返拉打

牙士同basic form又真係型嘅

主要係變做其他拉打呢個設定太吸引
只係最不滿係神主牌模式係叫人幫拖而唔係佢變埋做final form

係
啲final form明明有大把招可以出
用mirror就淨係可以劍/槍/踢

+1同樣係dcd先開始追拉打,以前最多都係睇tvb有就睇冇就算
俾人屌仲有一樣係幻之劇場版,明明預告都拍撚埋都唔播反而同w做咩濕鳩聯動,真假dcd根本幾吸引下

而家睇下zio入面會唔會改設定
雖然應該冇可能

今次2.3結尾真係好平淡 果班人民本身同豬都冇分別 異聞帶消失都冇乜感覺

串緊強國

你對中國人民有咩期待

Dcd真係劇本拖累

見到時王條契弟成身日文好撚柒
睇到巧同草蝦搞完基就無睇了

依家士出返黎又想睇返

最火滾係班前輩係過黎行行企企就算。前幾集都會有變身同幫下手，後尾出黎比下錶就走

十周年周設定吸引
但劇本搞到腰斬...
我認為要出新decade故事比返佢

想問唔點刷box
係咪換+15% 個張絆會好dd
見有限時

有五千膠就換
冇就草五千先換
你係都要換既就記住唔好放出黎比人用

而家開技個陣 右邊會寫埋幾lv技
係咪冇得熄 option都冇

mo

好柒 得技名咪算

依家先四千七
好難儲

點解唔好俾人用既

有乜分別

突然+15%
唔突爆你想搏比人刪好友咩

啊，我其實想問應該換+10% 個張先定+15% 好

多左個 lv.10

唔明點柒法

睇你想自用賺絆定賺友情
絆就10友情就15

+10先，+15個張係大佬放係sup list俾人用先+15,自己用得5%渣
咁當然如果你考慮埋+15果張過咗期限就要等一段時間先會出黎返兜仲要用金膠換(睇個慣例) 既話，就換+15先

金膠我得一粒
因為見2.3 好似會加絆up
諗住可以衝下
隻金a就黎絆10

聖誕勤力啲

d活動有時好chur
根本刷唔到咁多

唔努力既 master捨棄
其實fgo已經算係唔使點肝既game, 你望下隔離gbf

呢個真
又唔係逼你刷
玩過咁多手機驚差唔多隻隻都chur到痴線
係fgo先可以唔使未升完啲人就要狂刷

係咩
可能我返工比較忙
有時真係清完一條體就off

想問下2.3 係咪比較上要用下腦?

點樣未升好都狂刷到

你抽中啲上位廚角，有幾張實用禮裝，用盡全力練好晒佢地，基本上8成關係瞓住過

FGO至少越刷越輕鬆，而且刷得多只係bonus，minimum野好容易攞齊

砌隊咪要升
冇養生期嘅話你未升好已經出咗新野
到時又要砌過

就係抽唔到

係啊
有時好易
但有時就要俾d時間去刷
要靠活動禮裝多數刷唔到

錢 料都好重要

江華+蘭陵王果關，打唔入江華嘅

所以話fgo真係一啲都唔chur

希望
我都唔係想追咁多位巴打

其實無時間玩既話更加應該要努力刷箱，刷箱活動愈勤力，之後愈輕鬆

至少fgo會比條生路你行，你可以選擇慢慢打剩係攞角色個啲，或用力肝埋素材，依點真係好好

CAST
竈門炭治郎：花江夏樹
竈門禰豆子：鬼頭明里
我妻善逸：下野紘
嘴平伊之助：松岡禎丞
冨岡義勇：櫻井孝宏

唔夠震撼

蘑菇生日冇石修

算鳩數把啦,無敵既三頭金龍有邊次係贏到

由申請開始大概三個月拎到錢

有冇人

差唔多瞓

請假今日無野做, 鎖緊色違

無野做又請假，足球小將黎

有D私人野朝早要去搞, 搞完都11點 唔湯唔水
咪請足全日

蘭陵王個extra做乜鳩

其實呢位人兄乜水

下面話可以12個月免息分期

香港有咩入手途徑

任何代購都得啦？

蘭陵王

打完

哪吒仔罰企

有冇朋友玩緊LETS GO
想傳野進化同開圖鑑

微笑boy

我早幾頁都有講過
明明鋪左條線話哪吒仔條屍比泰始皇拎左黎整項羽, 竟然求其帶過就算

仲有明明難得Assassin狐同哪吒仔同場, 竟然無任何交流

哪吒仔.....
十娘把聲

CM首歌好似ok 但揾唔到資料幾時出

蓮藕身 可男可女

斷頭王者

等睇真人版

Pool2 一撚定無秘書狐 你同我定都得

晨早流流迫人打飛機

我都想要秘書狐

晨早流流就乳交
點忍

幾時先有SS角抽呀，好痕呀

幫襯我

SSR一直都有得抽
定係又一個海鮮網傻鳩

有無對狐零興趣嘅手足?

SS評分呀大佬

尼痴屋

1001常駐架喎ching

ICON常駐

個網個評分真係得啖笑
騎金，Amazon 依d四星天花板得個b+

孔明好似都常駐？

抽唔到bo5 抽咩都差唔多架啦

海鮮網係邊個
appmedia？

YUP
白猫叫到黎FGO

有愛就SS嫁啦

珍

個表要update下

術尼祿完美克制項羽同虞姬

希望福袋中
而家寶1加埋黑杯都係完全冇用

me power powerful

我懶得轉隊
照舊係蘭仔+雙csor

我寶一都車爆左佢兩公婆

美人難打到

立即登入facebook讚好尼祿屋專頁
即可獲得各fate周邊資訊

泰始皇話自己亦陰亦陽
即係個仙人肉體真係無性別?

link都無

非單挑成程都中二王咁濟

想要耳機

伊瀬茉莉也

Fate/Grand Order
第2部 第3章「Lostbelt No.3 人智統合真国 シン 紅の月下美人」より、芥ヒナコ役で出演させて頂きます！
よろしくお願い致します🙏🏻✨

有冇咩特別服務

每幫襯十次送一堂溝女講座

去exchange要interview 好麻煩

食左咒打第8節

住hall都要interview啦

佢把聲都幾易認

報大學唔駛

我都唔洗

警告大家快啲去睇今集青春豬頭

搞掂項羽之後用白貞磨死咗隻蘭陵王

結果老書文都唔係全盛
但係瑪修加小莫加唔知係咪到既哪吒都抽贏左佢加韓信

遲啲瑪修拎埋天壽咪不得了

feel到老書文啲技勁過槍版

你咁講唔想睇了

好大機會

佢寶具好似100%即死，清怪一流

恩斷義絕

陰陽交錯B 加攻&弱體無效
唔記得左TURN數

哪吒係計英靈定神靈?

快還要更快

我決定要將小剛既人格評級降低去到C

好似三藏咁
未封神之前

中國武術八極拳A+++就無敵貫通加爆傷up
有招應該係回避加產星
寶具先減防後出傷

追緊黃金神威
遲下先

岩岩打完恥皇帝

下星期三先出pool2？

係

有冇人已經絆11左

啱啱先打到虞姬出

有

11節c狐水槍王3turn寶具轟死咗隻蘭陵王

暫時都好似唔太難打
打皇女反而畀人貫通炒咗好多次

係16隻ON9用左咒令

無記錯有圈境，加攻同弱體無效好似係3round

急不及待想抽抽了

似

唔中嬴政同虞姬都無所謂,最緊要比我bo5到赤兔(馬)

我要姬同馬就夠了

咦，即係我記錯技名

咁中意隻馬

開完兩下技一拳爆擊秒撚左我隻術師匠 痴撚線

馬撚咁大條

同我差唔多

nigga size

hi

唔hi

收到風2乃真人係肥大叔版爛零王

我韓信

好想抽秦恥皇

若智

港豬冇得救！

又周圍撚狗

sneaky

下左不再課金既決心！

魔伊呢？

抽寶2

綠川馬 潤潤泰王

A狐支解藥肛塞咁樣

皇帝禪讓
主角=秦二世

殘酷過..

我反對

好似係對波果拎出黎的 有陣奶味

好想同佢玩洗面奶

俾虞姬食左就冇再出場

今章最正一定係秘書狐 套衫極淫賤

我老婆不嬲都咁正...

我見到你背後既c狐磨緊刀，好似想閹左你

不過最正都係良妻狐

佢一腳踢過黎 好痛

絕子絕孫腳

我耐久EX痛一陣就無事

抵啦

唔知吉娜可當初召左小刑會點呢

會喺屋企摺

應該成場聖杯戰爭都無出場

虞姬呀 虞姬

虞姬 係姬係公主

12節，蘭陵王bb

又派粒膠係到做咩啊

一夫多妻去勢拳

台主係咪到

唔好侮辱愚G

我要屌晒佢地個

美人

讚佢係姬係公主有咩問題
唔通要話係雞係公廁咩

咩

收島風聖誕有個真祖會黎玩下

知唔知我保底抽成點

尼痴會唔會開團

唔知

想唔想知

你咁有欲望想貼，咪貼囉

舊圖日歷

差不多200元

其實都係狗女姐 好好J 可以玩多一排

見到po頭多咗佢個名係到就知非同小可

老貓？

我貼一幅圖 就無啦啦做左海洋之王

幾多隻

抵啦 終於有今日

唉唉又勝

fgo呢邊 你地twitter見到d癡線機率中5星都貼啦
我本身都係呢個原意...

你頭先仲夠膽話never lucky，抵你比人屌

海豹抵4啦

同反清復明一樣係口號黎架姐

抽成咁俾人扑下無所謂啦

有無睇到3號條友重癡線...

傻閪

所以佢fgo呢邊仆哂街囉

過多2個月振英就比你揀蛋架啦

比你揀開ser果班

唔知今年福袋點玩

今年福袋應該學黑狗咁 俾你自選十隻 就抽就差唔多

睇死都係上三下四

要對葉和華有信心

仲有無十五石福袋呢枝歌仔唱

可能任選一?

cut jor

唔需要做呢d野益玩家
照舊 分職階pool就ok
咁先刺激

叫台豬預測下今次福袋係點

又更新

抽得未

咁快閞POOL2?

有bugs姐

尋日嘅update嚟
fix bugs姐

佢明明變左黑皮（不了）

黑肉先正

黑皮加MK 太負面

加紋身+金毛+吸毒+援交+亂倫+搞大

你實有睇"不要欺負我、長瀞同學"

神父不課金

有冇小莫妊娠本..

上次福袋抽金閃閃出左拿破倫

你應得既

屌要出trip 會唔會斷登入

糕層一入職就有trip

比老細捉去

去邊

睇得起你,準備升職做腦細左右手

同老細一齊？

擺明是準備升職加人工

而家開技show埋幾多lv既

老細: 7步 太緊急book唔到兩間房 你唔介意同房個何

電姆應該幾想代你去

返大6

yes

返左兩個禮拜咁快有得升就好

大叔的愛

你世界仔黎既識do啦

molamola
仲要住鳩鐵
各位88

聽朝飛， 幾日唔係香港，假如各位見到我一日前

希望手下留情

rip

【FGO】得知2.3章的脚本是虛淵玄後的UMB

del jor

叫你每日login一次咋喎

上次都有日唔記得

一日前左

系牙系牙

射爆??
屌 我大NTR教又要出動了

屌我要上鳩鐵前login 希望第二日返到黎

薄本要變厚了

破處後save左？

nga都有人吹緊 我希望係真...咁就好睇好多
ttps://

的確提升左人氣

符合EMT形象

玩得太大

想睇番

ps4 plus 送god eater 2？？？

臭G嚟

幾時先到16號

Web冇
送庫唔知

要醒了

最快2019
睇死長月打fgo打到傻

其實呢
web 5章都已經幾年前

日psn係,GE2RB

睇幅圖太細，以為啪緊咁癲

hk ps page些牙出黎wor

Nani？！

我要去表白了

係喎

你唔講都唔知

除左Overlord之外，都好似未見過文庫版會黑過WEB

吹水大會
好似福佬俾項老弟炸死咁

Diu文庫版全部審查完先比出街

之前玩Vita，宜家可以拎埋隻ps4版

港服12月送

gun

下集刀劍都跟文庫咁冇左女女女場面

但GE3都係要玩日版

ps4儲game行動

搞好視角先thank

搞左啦，你宜家DL demo改去試下

真？

ge2rb 個超音鼠mode 好jeng

我到宜家都係覺得未遂都爆到唔多合理

就算係真佢一樣有辦法番黎

小文西有板你睇

記得刀劍web版對姦夫淫婦好似試過係SAO度無限中出(因為不會懷孕)

因為好多毒撚係處女廚

又要打丁

用波夾腸

等抽

重點係老福跳瀑布一樣番到黎

same

冇計
寫左做女女女佢仆硬街

再出場會係外鄉人

圈境極係回避+出星+集星

屌當年睇字打飛機

好似睇過呢段翻譯

點會仆街
本身都無過程淨係得個結果

我淨聽過16.5

16.5

毒撚好撚可怕架

睇下今季哥殺差唔多畫到出腸都未驚過
定係睇開刀劍的死宅太玻璃心

月世界老福無跳瀑布，佢用無敵嘅巴頓術揼左教授落去之後扮跳左落去

16.5比你地吹到咁誇張

其實我無睇過
真係畫哂

真係無乜特別

淨字

屌 我叫野食 佢偷客人d野食 重要唔抹嘴
一定要好好教訓佢

SAO唔係比細路仔睇架咩
又強姦又中出

幾時ntr埋雷姆 比拉姆上位

公用何來ntr

唔會上到,植物人可以當飛機杯咁用

雜誌訪問內容
巴哈:

有特別說到裕太失憶前和六花的談話內容
雨宮表示確實有內容，但長谷川說大家不知道效果會比較好
裕太取回記憶應該也是刻意放到最後面
竹內說增加太多情報反而會變得太戲劇

另外六花對裕太保持距離，如果一開始就走的很近
到後面六花跟裕太真的走很近的時候反而就沒辦法體會到開心感

轉貼，我都未睇原文

比我ntr左啦

屌 最新果篇fgo漫畫笑死我

ok 原文係無紅字果段嘅
但有其他暗示

真香左 去刷子彈

聽人講 愛人特攻對赤兔 同 多多益善號有效

常駐都追黃 rich

歪左3隻 寶2算

虞抽幾多隻

0 如跟埋泰王出就隨緣

老書文同泰王 好難決擇 嚟緊又聖誕+正月

如果李師父嘅話想抽少少 八極拳好撚型

係咪話過咗2.3先打得聖誕?
好似萬聖節咁 2.2伊莉雅得立繪 萬聖節出
咁樣聖誕咪出殺狐

好呀 我唔洗cosplay又有得抽

老李話晒都係GUDAGUDA角色
牙BU自己人

係要過2.3先打得
但應該係出虞姬(數值同老書文對調)/老書文

都講到咁嘅地步 林峰唯有借各位大脾嗰隻

聖誕出中國人

我要睇你cosplay

好dark soul

TV 道滿同神父
最快都要去到大後期 LB6，7先會實裝啦

一個唔用槍嘅lancer更強

我願意用神父條狗命換你cosplay

唔撚要

大家都睇過啦

猛虎硬爬山

你兩個一齊cos

虞美人招寶弱體解除再紅放先出傷

你cos電姆 我就cos

支持 我食花生

仲有你啊喲

玩咁大

仲有強化解除

槍茨木巧打耳
復刻抽爆

艷陽高照

解晒buff同debuff然後上紅buff

Full曬 add唔到

Gd同邊隻神靈級結約

羽蛇神算唔算

第一次打多多益善號個BGM係第一年夏活

拍拍聲

月神當半隻 伊絲塔 艾蕾 豹人 羽蛇神 斯卡蒂
其實得最後2隻都明顯SPEC DOWN
BEAST/候補都4隻 TAMAMO NERO 式 殺生院

哪吒當半隻

0違和感

AE伊莉亞算唔算神靈

chicks with dics

呢個想un

歡迎加入我地

咁就要計埋MELT同LIP

泳bb

Feel到美人仲好用過老女人女帝

雖然都唔會用

4>5

點會呀 寶具消晒自己啲buff喎

魚gay見到項老弟果陣已經幾千歲

睇返Fate都好多小朋友幹大姐姐同婆婆

呢d為左所愛既人等左幾千年既好女仔
我絕對唔會叫佢做bba

想問依家助戰編隊點用？右下角通常同event鎖唔鎖有乜分別？

當然要用真男人李大師

狐

100%紅放
靠隊友落防DEBUFF

抽

睡眠由佢守護 夠唔夠個3個人打

問題係佢自己頂唔頂到 一放寶咩buff都冇晒
然後拐都冇辦法拐佢

婆

想知我大bgo是咪提前比人抽

睇嚟就快有本

機械兵馬俑無慘

千年美少女

係bba 唔緊要,唔好用紫色is ok

安西教練 我好想飛日本抽黑貞

Just do it

吳非德
飛完無耐

飛完無耐都可以再飛

阿,姐落咗order

已射

第一次打虞美人，做乜撚野
turn turn一次全體寶

睇嚟要用梅林白貞先過到

打走佢一條體就ok
藏藏藏連發啦

JAGA
2T打走佢啦

我唔得
我隻藏藏藏得bo2打左幾t

精神 連出兩把G比

風格好似idol master

冇三藏結果我melt 雙cba打幾t

咩都冇唔知點打

真心咩

冇cba唔係唔使咁煩 melt仲方便

又到聖誕

襯12月半減踢罐踢上100-120lv 仲易跌

上100-120lv 仲易跌?
唔明

100lv之後開依堆方陣1.0既hl關

我準備好

10pack 不能再多

準備唔到

精神!
反正我pass今次FGO聖誕刷box
實上到啦

預20比聖誕+正月

mo chin ar

機蝦

Rich

講講下原來上年都20+10
聖誕+正月
今年到十香接力

咁快講聖誕 抽左魯魯修先

見就黎出魯魯修，重溫左魯魯修劇場版

ON9啦 咁你今年翻左一年咪無用功
垃圾公司？

要下年先拎足一個月

姐係2010年啦 差唔多要
我齋聽你講都覺得你陰公

下

我今年莫講花紅
人工都無加過

係真係咁on9
不過我對上個份仲on9
返5日半仲要冇花紅/雙糧
試用期都未過我就走撚左佢

完美老婆